[AN]陸自娘🇯🇵陸上自衛隊版艦娘

日本 ZOO CORPORATION 旗下的軍事美少女育成遊戲《陸自娘（日：りっく☆じあ～す）》首次登陸華文地區，目前只能在 QooApp 平台上才可遊玩得到。本作為一款少女軍事戰略遊戲，玩家需要操作「駐屯地娘」及「武器娘」等等的擬人化部隊，在六角型地圖進行戰鬥，是十分本格的SLG作品。

暫時只有an機獨家
IOS朋友要到9月份先有得玩

下載網址

官方網站

りっくじあーす 攻略Wiki

遊戲主要以戰棋回合制進行

角色主要分兩種而且有不同屬性
可因應角色搭載不同武器裝備

第一種：駐地娘
即是步兵特性係機動性高
後期可搭載直升機增加移動距離
但同時裝甲少被打中所受傷害會好
多
另外每個駐地娘都有不同既技能
可以係對戰同共鬥模式使用
普通出擊模式不適用
第二種：武器娘
武器娘黎講會分做兩類
1.戰車
裝甲會較步兵多
某角色會有更多裝甲
2.直升機
主要拎黎打要塞
對裝甲多比較有效

而屬性主要有幾下幾類
耐久：即係血量一般駐地娘耐久會少過武器娘
裝甲：即系防禦力
對步兵：對步兵傷害
對裝甲：對戰車傷害
對航空：對直升機傷害

駐地娘獲得方法
可以到不同軍團地區刷
而想得到強力高耐久駐地娘係需要課金買

武器娘獲得方法
可以用制造材加材料
武器娘獲得機率係因應材料多少而增加或減少
前期比較建議
1000 1300 1000
比較高機率中
74式戰車
87式自走高射機關砲
78式戰車回收車
而較高能力耐久既武器娘
需要用sp制造材加每樣1500個材料才有一定機率制造出
Sp制造需要透過活動或課金去獲得

另外裝備獲得
可以透過鹵獲敵人戰車分解而獲得另外亦可以利用制造材加材料制造
裝備獲得機率係因應材料多少而增加或減少

鹵獲敵人教學（只適用武器娘）
可提升戰術中既鹵獲術增加鹵獲機率而我方只能用駐地娘進行鹵獲
敵人係有機會解救自己隊友
呢個時候就需要78式戰車回收車
此車會在敵人被鹵獲時進行回收確保敵人唔會解救
自方在一定機率下被大破都會被鹵獲

敵人介紹
自稱為岩漿軍
被敵人鹵獲的武器娘會惡墜化
由原來99lv上限變成79lv上限

結婚系統
只要有愛就冇問題
當然愛情度要夠1000
另外進行昇級兩次
加上有婚介就可以
Lv上限99會變成149lv
惡墜化亦都適用

有問題歡迎討論
圖遲下補完

推

隻game真係冇人玩？

玩完艦娘之後唔想再玩哩類型game 同埋市場太多同類型遊戲 艦娘 戰艦少女 槍娘 之後dmm又有隻車娘

全部都係垃圾驚

哩句真